<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="answers1">
        <item>организационно-техническое объединение сил и средств связи и автоматизации управления, развернутых на ПУ или в пункте распределения (коммутации) каналов (сообщении) для обеспечения обмена информацией между ПУ в процессе управления войскам</item>
        <item>организационно-техническое объединение аппаратных и станций связи, размещенных в составе ПУ объединения, для организации всех видов связи в интересах управления войсками</item>
        <item>комплект объединенных в элементы средств связи и автоматизации управления для передачи различных видов сообщений в интересах должностных лиц ПУ для управления войсками</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="answers2">
        <item>Постоянная готовность к приему и немедленной передаче всех видов сообщений (информации)!</item>
        <item>Безопасность УС</item>
        <item>Своевременная и достоверная передача заданного потока сообщений и безопасность связи</item>
        <item>Устойчивость функционирования УС ПУ</item>
        <item>Маневр связью</item>
        <item>Разведзащищенность УС</item>
        <item>Мобильность для подвижных УС</item>
        <item>Маневр средствами, каналами (трактами, потоками), видами и услугами связи</item>
        <item>Доступность</item>
        <item>Мобильность для подвижных Уст и неподвижность для стационарных УС</item>
        <item>Мобильность для подвижных Уст и неподвижность для стационарных УС</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="answers3">    
        <item>Группа комплексных аппаратных связи (ГКАС) или комплексная аппаратная связи (КАС)</item>
        <item>Пункт управления узлом связи (ПУУС)</item>
        <item>Центр каналообразования (ЦКО)</item>
        <item>Электропитающая станция (ЭПС)</item>
        <item>Радиоцентр (РЦ)</item>
        <item>Группа каналообразования (ГКО)</item>
        <item>Телефонный центр (ТФЦ)</item>
        <item>Телеграфный центр (центр документального обмена) (ТГЦ)</item>
        <item>Группа радиостанций средней мощности (ГРССМ) или радиостанция средней мощности (РССМ)</item>
        <item>Центр средств автоматизированного управления войсками (ЦСАУВ)</item>
        <item>Экспедиция узла связи и станция ФПС</item>
        <item>Центр электроснабжения (ЦЭС)</item>
        <item>Станция фельдъегерско-почтовой связи (СФПС)</item>
        <item>Группа технического обслуживания (ГТО)</item>
        <item>Группа мобильных средств прямой связи (ГМСПС)</item>
        <item>Группа КШМ со средствами связи и автоматизации (ГКШМ).</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="answers4">
        <item>Группа комплексных аппаратных связи (ГКАС) или комплексная аппаратная связи (КАС)</item>
        <item>Пункт управления узлом связи (ПУУС)</item>
        <item>Центр каналообразования (ЦКО)</item>
        <item>Электропитающая станция (ЭПС)</item>
        <item>Радиоцентр (РЦ)</item>
        <item>Группа каналообразования (ГКО)</item>
        <item>Телефонный центр (ТФЦ)</item>
        <item>Телеграфный центр (центр документального обмена) (ТГЦ)</item>
        <item>Группа радиостанций средней мощности (ГРССМ) или радиостанция средней мощности (РССМ)</item>
        <item>Центр средств автоматизированного управления войсками (ЦСАУВ)</item>
        <item>Экспедиция узла связи и станция ФПС</item>
        <item>Центр электроснабжения (ЦЭС)</item>
        <item>Станция фельдъегерско-почтовой связи (СФПС)</item>
        <item>Группа технического обслуживания (ГТО)</item>
        <item>Группа мобильных средств прямой связи (ГМСПС)</item>
        <item>Группа КШМ со средствами связи и автоматизации (ГКШМ)</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="answers5">    
        <item>Опорные узлы связи предназначены для образования, составления (проключения) каналов связи, линейных и групповых трактов (цифровых потоков), их коммутации и передачи на УС ПУ армии, а также на УС ПУ подчинённых, взаимодействующих объединений, соединений и частей, расположенных вблизи ОУС и обеспечения радиодоступа подвижных объектов</item>
        <item>Опорные узлы связи предназначены для обеспечения радиодоступа подвижных объектов, а также обеспечения связью подразделений находящихся в близи него</item>
        <item>Опорные узлы связи предназначены для образования, составления (проключения) каналов связи, линейных и групповых трактов (цифровых потоков), их коммутации и передачи на УС ПУ армии</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="answers6">    
        <item>Узел фельдъегерско-почтовой связи – элемент сети связи, обеспечивающий доставку всех видов секретных и почтовых отправлений. Развертывается в оперативном и оперативно-стратегическом, тактическом звене управления.</item>
        <item>Узел фельдъегерско-почтовой связи – элемент сети фельдъегерско-почтовой связи, обеспечивающий прием, обработку, сортировку и доставку всех видов секретных и почтовых отправлений. Развертывается в оперативном и оперативно-стратегическом звене управления.</item>
        <item>Узел фельдъегерско-почтовой связи – элемент узла связи КП, предназначен для доставки всех видов секретных и почтовых отправлений. Развертывается в оперативном и оперативно-стратегическом звене управления.</item>
    </string-array>

    <string-array name="answers7">    
        <item>Группа каналообразования № 2 и 3 выносятся на 4–6 км от ГБУ, \n Группа радиостанций средней мощности на 5–10 км от ГБУ. \n Группа средств спутниковой связи выносится на 2 км от ГБУ.</item>
        <item>Группа каналообразования №1, 2 и 3 выносятся на 4–6 км от ГБУ, \n Приемный радиоцентр выносятся на 5–10 км от ГБУ, \n Группа радиостанций средней мощности на 2 км от ГБУ.</item>
        <item>В основу организационно-технической структуры УС КП фронта (армии) был положен принцип объединения разнотипных средств связи по оперативному предназначению</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers8">
        <item>В основу организационно-технической структуры УС КП фронта (армии) был положен принцип объединения разнотипных средств связи по оперативному предназначению</item>
        <item>В основу УС КП фронта (армии) был положен принцип раздельного применения средств связи</item>
        <item>В основу организационно-технической структуры УС КП фронта (армии) был положен принцип объединения однотипных средств связи в отдельные элементы (по видам связи и родам средств связи)</item>
</string-array>
    <string-array name="answers9">
        <item>В целях повышения мобильности видоизменения структуры элементов пункта управления</item>
        <item>В целях повышения живучести, осуществляется разбиение пункта управления на отдельные модули</item>
        <item>В целях введения заблуждения противника </item>
    </string-array>
    <string-array name="answers10">
        <item>УС КП армии – бру</item>
        <item>УС КП армии – обс</item>
        <item>УС КП мсд - обс</item>
        <item>УС КП мсд - бру</item>
        <item>УС КП мсп – рота связи</item>
        <item>УС КП мсп – взвод связи</item>
        <item>УС КНП мсб - взвод связи</item>
    </string-array>
    
</resources>